點解PHD咁鐘意玩食物

成日出埋啲濕鳩pizza
之前又珍珠奶茶
而家連冬蔭功pizza都出埋

藍店出咩關我咩事

拉

冇人叫你食藍店

推

phd多寶

拉多下

ching全職推拉師？

關you能事